31歲，同大家講下30a0無法覆桌既感受

就係全世界都唔鍾意你呀
依家攞把刀出去周街斬人都無所謂了
因為街上面都一樣無人鍾意你架啦
斬撚死你班陷家鏟都無問題呀

多謝大家

係咪你個人太摺呀，縮骨遮

真定假

假膠po都唔講依d啦
又唔係好笑

唔係啊 都幾好笑

瘦既做尖練大隻 肥既減肥再練大隻 剪個靚油頭 買D純色tee skinny牛 白色波鞋 咁就搞掂啦屌 唔洗殺人咁大獲既

出唔到pool咪出櫃囉

發覺唔識食好西係缺點黎
原來係好多女人既擇偶條件黎
但我本身都好怕同人食野，仲要食貴西，點搞得掂
已經唔係錢問題外表問題，係性格問題

無乜依方面興趣
試過睇gay頂唔到10秒

咩係覆桌

樓主你咁幽默。好難信你喎

cls

31a0路過
0戀愛意慾

性格唔掂就要慢慢改啦 打開個和你PAY都慢慢有得你食啦 大部分都係正野
咁聽落係你分人悶悶地喎

d女人個個都鍾意同一type男人架
你一係就扮到自己好funny guy
然後女人會溫柔咁叫你be yourself
等佢易d發現你真面目filter你走

戀愛也好，不戀愛也罷，人生不只是戀愛。

出自日劇 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師

套劇好治癒 得閒可以睇

fuck the society

叫你be yourself 你就放鬆哂咩, 掉轉諗你條女一番到屋企就R腳趾了鼻屎柯屎唔沖廁你都驚啦 試下改變下自己先嘛

我fd講得好啱
d女好膚淺
你約佢去d有得打卡嘅地方
返到去佢有得po ig有得威威
就會同你拍拖

識得玩就有得玩
真理

Be yourself但你都要improve yourself嫁嘛
你可以唔funny
但你都要有啲嘢可以show off下見得吓人嘅
例如你嘅興趣 你嘅專業 見識 趣聞之類
如果你底果浸係鳩留留一張白紙嘅
咁be yourself當然無人會有興趣啦

上吓唔同嘅興趣班 搵多啲新嘢學
你未必一下就搵到你鐘意嘅興趣
但你每樣知個入門 開闊你個框 見識都會多
乜都搭到兩咀都好有用嫁喇

好正

人悶就係死罪黎架喇
點扮都扮唔到

點會唔識食。窮炸掛？
女既好膚淺架姐。
帶佢去米芝連 fine dining .
唔開酒兩個5k 實埋到單